灣仔警總恐嚇信拉一家三口 證物：阿仙奴銀包、流行曲歌詞

灣仔警察總部於今年4月23日收到一封匿名恐嚇信件，聲稱於全港各區放置多個炸彈。有組織罪案及三合會調查科（Ｏ記）D組經調查後，今早（30日）到長沙灣一住宅內拘捕一家三口（16至50歲），涉嫌「發送威脅殺人信件」及「串謀發送威脅殺人信件」，惟至今未檢取任何相關炸彈。

O記Ｄ組警司陳江明表示，該恐嚇信內容透露對警方懷有敵意，聲稱於全港各區放置炸彈欲造成嚴重傷亡，O記翻查大量閉路電視及數據分析後展開是次拘捕行動。被捕一家三口分別姓王及劉，報稱任廚工、小販及中五學生。陳江明未有透露警方掌握什麼線索證明三人與信件有關，僅稱會追查三人是否與反修例衝突中多宗炸彈案有關，以及調查是否有人被不實報道影響。

警方展示一批證物，包括一批反修例文宣、四支筆、一個英超球會阿仙奴銀包、一本寫有內地流行曲歌詞的功課本、八達通卡等，未有透露與案件關係。

雲爺爺都反警暴

流行曲歌詞 阿仙奴銀包...

匿名信點追查到

內地流行曲歌詞

睇番封信邊個郵袋，個袋幾時收，拎cam睇番個郵箱有咩人入信，再睇周圍cam, 好似係

野狼disco

明報ＵＰＤＡＴＥ咗

／／警方展示一批證物，包括一批反修例文宣、四支筆、一個英超球會阿仙奴銀包、一本寫有內地向武漢醫護人員致敬的流行曲歌詞的功課本、八達通卡等，未有透露與案件關係。／／

陳細鬼呢？

問題係邊個箱入過點知道呢

睇到佢入信又點？點證明到信入面既內容？

阿仙奴=兵工廠

我細細聲講給你

我想信呢堆證物足以毁滅地球

未有透露與案件關係

叫李桂華寫好份劇本先啦

會隔住信封scan入面內容

死熱狗，唔抵得我廠有FA Cup爭，走去9拉廠友，熱狗死全家

check 手指摸？

癡乜線

即係同大家講 以後有狗禁鐘 拎定把刀殺一兩個好過 因為反正冇罪都屈到有

兵工廠

李大導：破獲軍火庫

香港有抄家罪？

狗總係Arsenal Street
所以肯定係佢寄出去

???????

即棄手套都係證物

呢一單就咁快查到。
但係721查左成年，拉嚟拉去都係得37個人，仲要唔知有無落案，高高舉起，輕輕放下

push

攞個袋笠啲空氣話係證物丫嘛屌你老母

恐乜撚野

雲爺爺會唔會成為第三十八條定罪第一人

係咁易拎起咋，根本唔想做

個袋係邊個箱收番黎一定知 每日都有人收信袋 如果有cam 睇哂一日既cam就知

阿妓

返到狗屋就會打到你認嫁啦

用呢件事link去阿仙奴球迷可以？
利申唔熟足球

雲加又贏

實際野又唔做
寄呢d有撚用咩

又鳩拉

支持阿仙奴=犯左國安法

Arsenal fans明明係支持軍器廠街狗總都拉

有衫？即係有 CCTV。

未查 但係拉咗先
痴撚線

Tag 阿仙奴

全港咁多郵箱

方艙醫院真神奇

會唔會去倫敦拉人

廢警賭輸波就賭輸波啦

出兵征服大英帝國

呢d所謂證據唔show好過show啦
真係鳩拉冇後果 求其拉人話恐怖主義黎合理化國安法
咪即係同人講香港東突化 叫人快d走

會唔會邊個郵箱寄都追到
就算郵箱唔知都會知邊一區郵局
睇下佢有幾多心機睇CAM
放落箱時你封信咩樣都有機會影到

係咪銀包上阿仙奴碌炮係攻擊性武器
如果碌炮可以發炮 有可能會傷好多人

個批信係邊個袋收番黎一定trace到。

一定係Ozil 得罪左中國 所以要拉阿迷

721根本要捉要起訴班鄉黑好容易 cam影晒 人證物證有晒 係黑警唔做野姐 警黑勾結係人都知喇

狗唔撚搭八
臨時演員都係演員, 專業D啦

大家打完機記得刪除save檔

狗拉，告唔入

證物

傑出阿仙奴

對指紋

其實我係街邊搵個靚仔去入信咪得

阿仙奴銀包=arsenal=兵器廠=銀包有武器

有白紙，有筆=寫恐嚇信既證據

人人都係罪人，拉得

咁點trace果三條友出黎先

阿仙奴銀包

阿仙奴咪兵工廠囉
有兵工廠咪食大茶飯 阿sir好嘢

用街邊郵箱無cam點跟

阿仙奴係原罪?

Arsenal Street

屌我都係諗到呢首

附近一定有鋪 or 屋 拎cam 影唔到個箱都影到車 有車牌又拎車cam 做唔足功夫就出事

好多筆 咁尖好易插死人

指紋，DNA

單嘢隨時係鄧匪強本身有份搞
所以根本無可能會真係查

紙張都有紙紋？

放大張相睇係呢首歌
好似冇乜嘢囉

放大張相睇到係呢首歌
睇唔出有咩問題

要去 twitter tag arsenal 了

拉藍屍？

On撚9

痴撚線啲證物

證明你播毒
已犯支安法

cam接cam

問題又黎啦，點證明某個人寄某樣野就係個封恐嚇信